情況就好似祖記落ky幫巴塞磨足93分龜頭 就射個下俾老母拍醒左個春夢鳩都縮埋 精就漏一兩滴不過射唔出

好撚慘 疤狗入到四強我一個個幫佢含

5**